[毛漢下個到你]水炮車射有線記者 投訴警察課：警員無過錯

《有線新聞》指，該台記者當日在中環添華道採訪期間，被警方水炮車噴中藍色催淚水劑，其後投訴警方濫用職權。報道引述投訴警察課回覆指，調查顯示，當時環境混亂，多人佔路及暴力衝擊警方防線，使用催淚水劑驅散符合警方程序及法律條文，故把指控列為「並無過錯」。警方指，已把事件通知有關人員，並作出適當訓示。

ok 收到

故把指控列為「並無過錯」。警方指，已把事件通知有關人員，並作出適當訓示
冇過錯又要訓示? 表揚先啱啦下嘩

把指控列為「並無過錯」。警方指，已把事件通知有關人員，並作出適當訓示。
冇錯你又訓示？

訓示佢下次射準d

意思係同有關人員講咁係冇過錯, 下次再有咁上下情況可照射

漏咗用棍打

我都係咁諗

射到佢無辦法再投訴